加國外長兩物業由中銀提供按揭 被指存利益衝突

加拿大《環球郵報》報道，加拿大外交部長商鵬飛在倫敦持有的兩個物業，是由中國銀行提供為期30年的按揭。雖然他有申報相關的物業及貸款，但反對黨質疑在中國與加拿大關係緊張的敏感時刻，商鵬飛在中國銀行的貸款令他面臨「個人財務脆弱性」，面臨潛在利益衝突。

鬥黃

環時篤灰？

屌 睇錯 自膠

好消息
開始全面清毒

唔係鬥黃咁簡單喎

腦殘

要睇係咪Arm's length

Arm’s length都唔掂啦
理論上arm’s length就無事
但支那同加拿大關係唔好
高官同支那国行有生意往來
好易比人揸住個春袋

係咪應該查下香港啲高官有冇搵citi做按揭

條友奶共奶到雪雪聲

改個咁嘅中文名擺明想同支那做生意啦